我見有人比速龍打，點解無人？

個個都縮？
但係催淚彈又會有人夠膽扔番比佢？

如果用扔番個彈去既方法用係比速龍打

噏乜